有冇it狗諗住去其他國家做嘢

有冇巴打諗住去台灣講真想去返啲文化差唔多嘅地方做嘢

大家有冇咩諗法

日本it狗路過

我都識一兩個同事想去日本，全部都N1

做IT會唔會英美文化比台灣更接近

瑞典芬蘭挪威冰島丹麥機會唔少
大約做40個月可以永居 +1年入籍

台灣人工ok既
40k
台幣

申請緊金卡

利申：IT9

出現了，btw 巴打做邊飯，台灣要邊類型狗

係嘅，都有諗過又有親戚係英國做it9, 但係兩老想去台灣

我諗去到唔淨至要英文仲要識一兩種eu 語言

仲有嗰邊要邊類狗先

想去日本做,但報極都冇回音

好似有嗰計分表，唔知係咪要過80分

果個係申請入藉定唔知永住姐

full stack developer

我就瑞典文良好嘅 B2水平有證書
c1都考到 只係未考

之前有睇過好多Frontend, Backend Developer都去到百幾二百萬台幣年薪喎

金卡到手後要幾多年可以攞護照？

我都想知，但係好似台灣都無講清楚，諗住去到再問

你如果有bno/特衰之外嘅護照入台籍係要renounce先
呢個係好大一個deterance

有冇話要n年經驗，屌我依家咩都學緊少少

應該有批人無入籍但係有住台證，唔知台灣啲福利點

睇過勢都係做web嘅full stack 周圍都有嘢做 睇嚟要再學多少少